洪大碎算不算燈神？？？？

比佢吹奏既759, 熱血公民
前者蝕到仆街，後者內部出現分歧，暫時唔再搞社運

反而人社狗 特別係長毛，係佢朝早開post話要去佢office慶祝時，最後力挽狂難以半個馬鼻保住一席。。。。

人社狗未滅黨熱血先分裂。。。

唯一係青狗同偉哥叫比佢屌到收皮